\documentclass[12pt, letterpaper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{newunicodechar}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}{../images/}}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{hyperref}

\title{Auf Kette}
\author{Karsten Hiekmann \thanks{mit Gedankenanstößen von mono}}
\date{2018-07-01}

\setlength\parindent{0pt}

%\usepackage[headsepline]{scrlayer-scrpage}
%\pagestyle{scrheadings}
%\clearpairofpagestyles
%\ihead{Kopfzeile innen}
%\chead{Kopfzeile Mitte}
%\ohead{Kopfzeile außen}
%\ifoot{Fußzeile innen}
%\cfoot{\pagemark}
%\ofoot{Fußzeile außen}
%\newpagestyle{StyleA}{{StyleA left page}{StyleA right page}{Style A onesided document}}{{}{}{}}
%\newpagestyle{StyleB}{{StyleB left page}{StyleB right page}{Style A onesided document}}{{}{}{}}

\usepackage{fancyhdr} %Paket laden
\pagestyle{plain} %nur Seitenzahl in der Fußzeile (LaTeX-Standard)
\fancyhf{} %alle Kopf- und Fußzeilenfelder bereinigen
\fancyhead[R]{Datum:\hspace{3cm}} %Kopfzeile links
\fancyhead[C]{} %zentrierte Kopfzeile
\fancyhead[L]{} %Kopfzeile rechts
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt} %obere Trennlinie
\fancyfoot[C]{\thepage} %Seitennummer
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt} %untere Trennlinie
\setlength{\headheight}{15pt}

\usepackage{array}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tabularx}

%\usepackage{epigraph}
%\setlength\epigraphwidth{0.9\textwidth}
%\setlength\epigraphrule{0pt}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}

\begin{document}
	
	\begin{titlepage}
		\maketitle
	\end{titlepage}
	
	\begin{abstract}
		In diesem Dokument halte ich meine aktuelle Methode und Planung der Selbstführung und -organisation fest. In der ersten Kalenderwoche eines Jahres muss die entsprechende Jahresplanung erstellt werden. Sie dient zur Kontrolle und Anpassung im laufenden Jahr und zur abschließenden Bewertung am Jahresende. Die Methode selber basiert sehr stark auf Alex Vermeers \enquote{8,760 Hours}.
	\end{abstract}
	
	\newpage
	
	\tableofcontents
	
	\newpage

	\subfile{sections/100-introduction}

	\subfile{sections/200-vorgehen}
	
	\subfile{sections/300-nachbetrachtung}

	\subfile{sections/400-kategorien}
	
	\subfile{sections/500-plan}
	
	\subfile{sections/550-zieldefinition}
	
	\subfile{sections/590-planung}
	
	\subfile{sections/600-ausfuehrung}
	
	\subfile{sections/900-sprueche}
	
\end{document}